認股證一問

認股證又唔會打靶,咁點解唔係呢個價(0.010)買?
最多都係蝕手續費